大公報周峻峯轉左去TVB？

岩岩警謊會見到，會唔會做多陣去埋黄媒

莫非由大公轉去TVB算變黃咗？

咖喱味嘅屎

紅轉紅=好左？
你on9=on9

內部調職

【國際上若有強姦案, 必定有醫生冒死進諫】入一入嚟表揚 Dr. Ray！

做過大共報tvb優先請添啦

大公人工低

大公報轉去TVB = 變黃?

CCTVB 前線黃 高層藍
大公就全藍

可接受 可改善

去接管Tvb?

殺人兇手 關家榮搬緊屋
地址：油塘高翔苑高靜閣3605室
曱甴驚到仆街要即刻走呀？

tvb一律歸藍處理

聽佢發問同睇佢Facebook，好似唔藍得哂

TVB好多前東方星島大公記者。
例如陳嘉欣，蘆儀